鍾志光條撚人吹棒C朗，話佢扭波過人勁

唔公平，點解唔拿埋美斯出來比？？？？

c朗陳七之下啦

鳩硬條撚人吹棒GANG察，話佢攞棍扑人勁

當年我賽跑冠軍呀

唔公平，點解唔拿埋消防出來比？？？？

高級警司放工又上黎9up

我幾時有吹捧黑警？

鳩硬sir唔啱你心水嘅
你咪拎碌警棍去打9鐘仔囉

今晚唔好用警棍打我

咪學班屈毛屈鳩ME

死黑警

死王騎，明明反朗同一陣線，
你都學屈毛屈埋我一份？

我屌你老母鍾志光貼諗埋呢啲閪野

硬鳩SIR過一排先好返嚟啦

你兩個都係朗迷

朗仔個樣想點撚樣